【中美貿易戰】王毅強硬反擊：對美國極限施壓奉陪到底

中國外交部長王毅周三（22日）針對中美貿易戰表示，中方不能接受美方將中美貿易談判建立在不平等的基礎上，任何不平等協議都不可能成立；如果美方選擇極限施壓，中方堅決奉陪到底。

王毅當天在吉爾吉斯首都比什凱克出席上海合作組織外長會議期間對記者表示，他在此次會議向各國外長表明，恰恰由於美方始終不願意解決中方的合理關切，反而採取極限施壓，才導致磋商受挫。

王毅指，中方所作所為不僅是在維護自身正當合法權益，也是在維護國際關係準則，維護自由貿易體制。他稱，中方介紹的事實真相得到外長們的廣泛理解支持。

他又指出，美方如果要將中美經貿磋商建立在不平等的基礎之上，中方當然不能接受。任何不平等協議都不可能成立，也不可能得到認同。如果美方願意平等磋商，中方的大門敞開。如果美方選擇極限施壓，中方堅決奉陪到底。

除褲硬起來

嘴硬

支持

劍呢

勃起了

唔知有無人同我一樣，覺得王毅個樣係咁多個所謂既官入邊最有霸氣果個

對人唔對事

而家唔係你想唔想玩囉

on9 老嘢

快d反擊啦

what 7 you saying?

唔打正契弟

口炮

睇到扯扯地

走數正仆街呀

仲未亮劍?

極限

係先好...縮沙正契弟

屌你老味，唔好停呀！等睇共產黨收皮

有幾多外長黎左話？

維護自由貿易體制